# Usuarios por default
Todos tenemos un usuario que el login es el primer nombre y la contraseña es `123456`

# Cambiar contraseña
- Dar click en el mono de la barra superior, en la derecha
- Click en `Cambiar contraseña`